50 歲了，身體都未有毛病

想死

唔係咁容易嘅，試吓入佢中路

條鳩硬唔硬？仲有冇精？

早泄